韓服白金LOL(幫出文)

我諗算係高汁台主

佢台服菁英
肯教人玩

哦

想幫自己谷人氣 ?

何況而家都冇人玩lol啦

韓服白金

堅觀眾

連登仔個個大師

之前LMS職業隊 MSE既SUPPORT黎
不過而家解散左

冇人想知
Lihk仔個個都菁英實力
輕鬆贏faker

LMS呢啲垃圾聯賽